藤井莉娜自爆未婚懷孕 經手人係高中舊同學：我哋唔會註冊

35歲日本模特兒藤井莉娜近年轉戰內地發展，更開設淘寶網店，撈得風山水起，有指年收入達2億港元，之前亦因為曾與尊尼事務所男星赤西仁、錦戶亮以及台灣男星江東城傳緋聞而備受關注。昨日（16/5），她在社交網站投出震撼彈，宣布公布未婚懷孕，BB爸爸是高中舊同學，但兩人不會結婚：「在這樣的時期，雖然有很不安，但想到腹中的小生命，便感到滿是幸福，我也希望與大家一起度過。」

藤井莉娜

果兩粒墨係真？

好難樣衰

咁似 Leah Dizon

好似

yes

餃子？

個2粒墨好搶眼....